求下大家，一齊寫信俾3C老細好冇？

3C老細一年入面都唔知俾人搞咗幾多鑊
今次屈到咁大罪，都唔知15號可唔可以上訴保釋出嚟
起碼寫封信俾佢，等佢知道好多支持佢

好想知咩方法可以幫到佢
唔可以俾佢唔聲唔聲咁入去坐

好！

Tui

推

寄去邊

和你寫

交/寄去佢門市
旺角好景商業中心４樓４Ａ９室
3C有人每日去探老細

Push

一齊寫

一齊寫信吖